點解斑岩岩重生果陣用到須佐

帶人用輪回天生返生斑果時佢明明冇眼，但點解佢比人打到飛起果時用到須佐

應該係bug,不過當住係因為對眼係用黎解鎖技能唔係發動

有解釋話斑嘅須佐唔係跟佢嘅隻眼 係身體

用佐助為例
你當天照同加具土命係左右眼能力
而左右眼能力都開晒 就自動解鎖須佐之男嘅成就
Even無咗對眼都仲可以用到

有冇講過點解空的外度魔像一出場就可以吸晒全部尾獸 thz

唔係黑絕俾咗隻眼佢咩
另外嗰隻係帶人度